---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15581"
date: "2011-10-29T19:51:36"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Jup, das ist genau dieselbe Schaltung wie aus ft:pedia 3/2011. Die gibt's übrigens schon ganz lange (also die Schaltung, nicht die ft:pedia ;-)

Gruß,
Stefan